合約問題麻煩入黎

我依家份約31/8到期，我已經簽左1年新約1/9開始
咁如果我係31/8辭職，果日即走既話使唔使比代通知金?

31/8到期唔係叫辭職 係叫合約到期唔續新約
同舊公司講唔續新續咪得

應該唔使 兩份約黎架嘛

應該淨係賠新果份合約一個月（假如你簽咗）

但係理論上到聽日為止我仲未履行新約

有冇hr巴絲入黎解答下

睇你舊約個通知期,
新約未生效完全唔關事

舊約寫 1month after probation=14日通知
但係我舊約聽日完，咁我聽日話辭職係咪應該唔使通知期，當完約自己唔續?

就算我已經簽左新約都唔關事?

你宜家個情況灰色地帶左
如果你未簽新約, 直接同公司講話我唔續啦, 咁咪31號completion of contract, 完全同通知期冇關
如果你已經簽左新約,但臨時唔想續, 渣渣林同公司講都係唔續啦sorry. 但都係同通知期冇關. 總之做到31號就byebye

會唔會話我簽左又反口會有咩手尾跟?

因為如果等到下星期一先即辭就要通知金